依個時期有邊間環境靚既餐廳抵屌? 有海景最好

lunch

海港城pizza Express

Pizza Express 紅底, 我理得佢個景凌空吊你係維港中間都唔會食....

寧願無景去Jacomax 望住老闆整Pizza

麗城三哥

執咗

1

隔籬大快活都ok

支持黃店